[title: se uno è bravo: - Bravo! Bravo! Bravo! -]

...

Oddio, non sono così bravo. Diciamo che di fantasia non difetto, quindi unendo ricordi nebulosi e qualche novità da questo patchwork ne esce qualcosa. [m]
